\chapter{Conclusións e traballo futuro}
\minitoc
\label{chap:conclusiones}
\vspace{0.5cm}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Objetivo: Contar cómo está ahora el proyecto, si ha merecido la              %
%           pena, lo que se ha aprendido, si se aplicaría de nuevo, etc.       %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%TODO


	A potencia de transmisión dos receptores pode chegar a aser un problema nestos casos, xa que a alta potencia, o sinal cheda demasiado ben e é moi robusto aos

	Ainda que o algoritmo teórico non chegase a funcionar ou comportarse como se esperaba nun comezo

	En primeiro lugar:

	A realización do PFC fíxome madurar o meu coñecemento sobre como abordar un problema complexo; axudoume a poñer en prática un montón de coñecementos adquiridos durante a miña formación e a integrar diversos xeitos de afrontar os problemas.
	
	Aprendin moito\dots



\section{Traballo Futuro}

	Tratar de desatascar o problema do porto serie para traballar con C, mellorando así a eficiencia do sofware de adquisición de datos.
	
	Recoller máis datos de distintos escenarios que poidan ser de interese.
	
	Tratar de atopar un algoritmo que sexa capaz de funcionar en tódolos escenarios e distancias.

	Facer máis recollidas de datos para chegar a ter unha cantidade de datos suficiente que abranga moitos escenarios diversos para poder aplicar técnicas de recoñecimento de patróns con RNAs e poder facer unha comparativa con algoritmos clásicos.

	Traballar para poder aplicar solucións híbridas que sexan viabeis economicamente.

	Estudar a posibilidade de apicar solucións baseadas en distintos métodos de localización, ToA, AoA, RSSI; utilizando varias con varias medidas\dots

	Chegar ao punto de deseñar un sistema embebido para solucionar o problema inicial de partida. Bla bla bla.

	